係香港揸車嘅人真係好勇敢

1.公共交通工具

啱啱發生果單冠忠巴士係因為司機過長時間工作，而之前九巴城巴新巴都係因為咁樣奶大獲，證明咗根本好多過勞司機仲係係街揸緊車，隨時又爆一獲

2.廢老

香港廢老最多，而d廢老成日無啦啦sip 出黎，一唔小心車死佢，個司機真係慘過死

3.黑警
呢家d 黑警玩gta 玩上腦，會當市民d 車做路障，佢揀中你真係係咁先，而佢最多寫份report,調下職當冇野

4.蝗
d 蝗唔守交通規則都算，黎d 撞車黨，就算你冇中計，都比佢煩一段時間

5.塞車
香港咁撚細又多人，塞車已經成日出現，呢排垃圾地鐵仲要成日壞，班人上哂黎搭交通工具，最後連揸車d 人都影響埋

6.養車貴
車位貴，油貴，保養貴，揸電動車都收你稅，比貴錢可能仲要買難受

你咪撚on9啦

一睇就知你連牌都無

一至五項你搭公共交通都會遇到，第六就你睇自已銀包啦

不如話係香港生活嘅人好勇敢？
係地球生活嘅人好勇敢？

番火星啦

標題：出街好勇敢

香港揸車真係咩樂趣都冇
條路多車都仆街
開車停車開車停車
冇撚哂癮

7.女人

8.好似樓主咁嘅人